[證劵]轉工既煩惱

本身係間有D規模既劵商做compliance中薯仔, 淨係睇一個BU既 compliance
做左幾年覺得有D悶又學唔到野
而家有個OFFER係間細細細地listed company 做legal and compliance, AM位

將會多左好多野做
間控股hold住好多sub, 好多範, 其中有間細證劵公司, 1,2,4,9號牌, 間broker就我睇哂compliance, 要做埋MIC

另外又要support間控股既GC/com sec/FC,
間控股主要做M&A, 有個51%major shareholder
所以到時又會學到好多M&A野,做DD, annual report, 起fund

好似好多野學, 但唔知呢D ROLE前景會點將會可以做到D咩位
同埋唔知應唔應付到
又唔知間野伏唔伏

錢就比較難比較
加左20%
但由於而家個間個bonus幾大, 所以年薪一樣
但係, 新個份唔知bonus有幾多

好煩, 想搵人傾下

間公司仲要細咗，多嘢學做咗？
年薪一樣，你轉嚟做乜？萬一跳完槽，個個老屎忽，你就兩頭唔到岸

支持你轉。然後我做你依家個位